翻工成日有甩漏又慢 應該點改善

19 fresh grad
做咗大半年工仍然覺得對份工有心無力
明明已經有check過好多次但最後都係有錯
有時諗野唔夠全面所以有甩漏 成日後知後覺
明明真係全程做野 但係好冇效率
成日俾呀頭話我慢
越多野做個人就越亂 做野更加易出錯

我做com sec嘅 本身就要快狠準 做人要細心
但我越做越覺得自己冇樣掂 成個人都好大壓力
加上我本身讀文科 好多行內野都唔識
好多野都係邊做邊學 唔識所以錯都算
但我接受唔到自己犯埋晒啲低級錯誤
日日翻工都好痛苦好想喊
越大壓力就越容易做錯同唔記得野

有冇巴絲可以分享下初出茅廬個陣點提高凖成度同效率同點樣減壓？
又有冇com sec人分享下你地係呢行嘅經驗呀？🙏🏻🙏🏻🙏🏻

再 check 多幾次，到熟咗就會做每樣野都有自己一個 pattern 就會錯少啲

我都係咁但我已經差唔多做返左工4年

比人屌多幾次就識做，錯多幾次就知其實唔係咁大問題
"打工仔切忌上心"
唔係唔用心用腦記住/ 做野，而係唔係自己範圍就唔好理，
做唔到就比人地做/ 叫人幫手
知而行之就可以係打工路上行前一步

唉一樣。。。 我份工又係唔出得錯，好大壓力

有邊份工係容許出錯架

多思考下 點解要咁做 或者有助改善甩漏

我都係，我fresh grad nurse
頭半年都好緊張，又怕
寫本簿仔記重點
每日翻工前後我都check下
之後放工又寫低今日有咩做得唔好
每日花10分鐘深思下就好有改善

唔洗咁上心 因為壓榨既糧會計埋工作上既甩漏